
                      M'encanta! Lo tiene todo accion,amor,drama creo que para ser una pelicula de Spiderman es muy completa! Emma Stone es adorable y la conexion con Andrew es bestial ya se vio en la primera parte, es una pelicula que o te gusta mucho o no te gusta nada y a mi me ha encantado! 